有冇人d精唔係射出來?

不論打飛機扑野都係
多數都唔係射出來
射得少少 其他係流出來
有冇巴打有同樣情況 可以點解決

腎虧

提肛法

叫你唔好打咁多架啦

直播台...
直播呢？

好嚴重 樓主就嚟不舉

準備身後事啦

成口一滴滴

屌 開錯左直播台

利申，噴

正常現象

同發育同樣道理

屌你仲有直播睇咁有誠意？？？

個頭開台 唔洗一秒就要收台